明明應該係香港揸住某國春袋

廢政府

十年前係
可惜兩位特首敗哂香港本錢
第三任就踩鞋